最出名果幾隻未來人都話侵侵會連任

即係而家全部爆煲啦

邊幾個? 純粹想知

笑死

lihkg果d

我淨係知燒山話過侵會大勝

官司之後大勝

KFK侵侵都唔中 其他都唔洗信

幾隻未來人

2062 , KFK

世界線扭曲左姐。。。。
等等，有人敲門

究竟係中共扭轉咗未來
定係侵侵上訴得直 敗登當選無效

Tenet

Kfk 都唔準嘅

會受到身邊既人同反對佢既人既巨大壓力
呢句已中 連到任啦！

話明思覺失調

what happened is happened

我成日覺得呢d係自我催眠

四年之後大勝

迷信撚:預言係岩,但有人做左野改變左條時間線,所以最後結果唔同左

平行世界，仲未輸
佢果邊係侵贏

未來人 從來都係小丑哩

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記錯係咪唔比？
同埋平行時空，我地呢個時空同未來人本身個時空係唔同
藉口都幫佢地搵埋，沒事兒

我嚟自十年後嘅未來，你問我答

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哩個估拜登

官方未確認邊個係總統 確定左先啦

比人用鉗型戰術改變咗

我都係未來人, 我只能講我侵sure win

潛撚晒水啦
拜登當選 又話自己唔係呢個平行時空
Btw 試過叫佢講一期六合彩搞珠結果 扮睇唔到

美國有個先知之前話 侵侵當選冇咁順利 要去到一月先會明朗
而佢覺得侵侵係天選之人 上帝已經揀左佢 所以唔會輸

設計未來師

因為未來人現身影響咗歷史發展
時空出現擾流
我哋所身處嘅時空喺自稱未來人出現嘅一刻開始就發展出唔同嘅平空時空
而喺原本嗰一個時空侵侵唔止贏咗
香港冇立國安法 612之後黑警被制裁導致香港政府要重組警隊
而喺更早出現嘅平行時空中 香港更加冇經歷過所謂回歸

如果可以改變世界線扭曲現實，咁未來人講既野有咩用連美國總統呢啲大事都可以唔中

想知佢哋諗住幾時找數。

侵仲未完任 未算錯

啲穿越者去晒邊？

本來對佢都大期望

另一堆迷信撚:多重宇宙丫麻

未來人全部返番未來了

麵神都屌唔住

仲未收到數

樓主你都戇撚鳩 媒體報話贏就贏？
官司都未打 打完官司就侵贏

咁預言有乜撚用如果真係MULTIVERSE既話咁即係你永遠唔可能返回自己宇宙既過去，即係所謂預言只係講自己鄉下發生既事，唔擔保呢到都會